隔離屋嗰仔話要同黑警同歸於盡！！！

代po:

我個鄰居精神不嬲似有D問題
咁多年都唔見有女朋友
不過每朝都見到佢返工look咁應該都有份正職
大概四個月前左右就好少見到佢
有一日我老母同佢老母傾開計先知原來佢有肝癌 仲要末期嗰隻
呢個都唔係重點
上星期有朝早嗰仔無啦啦同佢老母嗌交
言談間我聽到嗰仔話咩 “你點可以咁殘忍指住嗰電視笑被人射被人打嘅學生”
然後就砰門走
跟住啱啱我又聽到佢地嘈交
嗰老母好激動好大聲叫 “話你做咩呀！呢啲咩嚟㗎！唔好呀仔！”
然後個仔話：我要同班黑警同歸於盡！我要炸撚死佢地！
然後我就聽到喊聲 呯門聲
我好驚 我懷疑鄰居應該綁咗炸藥喺身
等黑警捉佢時引爆

求下有絕症嘅你哋千其唔好咁做
你最後幾個月嘅生命都唔應該同黑警一齊浪費
同埋真係有機會傷害到無辜嘅人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po